一人一個停止打思噎(c egg)方法

相信大家都知道橫隔膜痙攣嗰時嘅辛酸，希望集思廣益可以搵到停止嘅方法

我先 搵人問你食咗飯未
答食咗 就可以自動停止

狂拍自己個肚
雖然好似冇用

集思廣益都聽唔到c egg

]集思廣益都停唔到c egg

打J

揾人突然嚇一嚇你 嚇到就會停

認真 閉氣30秒

嚇唔到可以點？

就嚟閉咗30分鐘 仲嗝緊

樓主講一講 發現自己好耐冇打過思噎（C Egg）

閉氣到就黎忍唔住 再用極慢速度呼氣

吸大啖氣hold 住30秒， 因為c egg 係環膈膜抽筋，而當你吸氣果陣橫膈膜會放鬆，所以呢個方法次次都好有效

連吞10啖水，每啖幾多就自己衡量

試下拎個膠袋套住個頭應該幫到唔少

連登有愛 終於停咗

吸大啖氣
氣運丹田